有無人有用 Razer 嘅 Manticor 鋁合金滑鼠墊？

你地睇下面層膠會唔會甩色
我張淺色嘅枱面深色咗一撻

razer

razer永不錄用

[img]
佢個設計好on9 但好滑